## Generate privat key


* Dans firebase :

=> paramétre projet

=> compte de service 

=> sdk Admin firebase

Ensuite selectionner node 

puis telecharger la [private keys] sur l'ordi

copier/coller la key dans un nouveau dossier nommer cert

=> ctrl + L 

retirer les guillemets (element devenant des objets)
